尿酸性關節炎

我隻右腳腳指公果位冇啦啦訓醒就腫痛，醫生話係尿酸性關節炎，盡量少食牛肉，豆類，菇菌類，海鮮，想問有冇得斷尾架？

一係有 一係無 咁撚樣都要問？

屌你老母 柒頭

有無遺傳，幾多歲?

咩尿酸性關節炎，係痛風呀

應該冇遺傳，今年31

同一樣野黎架？

無遺傳，就食清 o 的，紅肉，海類，內藏，啤酒 唔好再諗。半年到，睇下會唔會再發，無就可以輕鬆返飲食。

係呀，痛風咪高尿酸主因

唔該哂，之前冇痛一排，而家又痛返，一踩落地就痛

小心 o 的，搞得唔好只會越黎越密，越黎越痛。要長期食藥。

本身唔煙唔酒都會咁，唯有戒下口先

下..... ，咁你問下老豆老母，有無有痛風喎…

網絡醫生：有機會要截肢

don't use products containing urea
drink more water
don't take aspirin

即係一般消炎止痛藥都唔食得？

唔好食內臟，芥蘭都唔食得，要食菜芯

thanks! 內臟都少食，芥蘭都係，多數食生菜油麥菜白菜仔

恭喜巴打今後過健康飲食既生活

痛風呢樣真係要介口，有好多時你諗住果啲野食健康咁，其實痛風係唔食得，做吓Research 睇下邊啲食得邊啲唔食得，加油

真係好on9,豆類都唔食得，豆漿豆腐應該健康野黎架嘛，都要戒，食少 d紅肉都話合理呀

豆先最勁

痛風無得斷尾
戒口減少病發

另外痛風同三高有關，建議做下身體檢查，另外做運動減體重，均衡飲食有幫助

收到！一星期都有打下波咁，但身體都係偏肥，唯有盡量戒口，打一次邊爐已經好多犯禁

冇得斷, 跟你一世, 你可以做嘅係控制令佢少復發.

戒口方面, 自己慢慢試, 你可以斬腳趾避沙虫做苦行僧跟足戒口, 不過咁戒口法慘過去死. 可以用自己生命值去試下自己食得邊D唔食得.

以我自己為例, 冬菇啤酒黃豆(原粒)一食即發, 牛肉冇鱗魚適量OK, 豆製品食多少少都冇事. 其實戒口個個唔同, 搵自己可以食到乜呢樣好重要.

歡迎加入痛口苦主大聯盟